MCU fans 入一入黎

打霸氣杯啦你地
點爭前四呀

咩係霸氣杯

琴日先俾車仔迫和

發覺大佬彪好鍾意燈我曼